iPhone換新機後，Whatsapp搜尋唔到舊訊息

我剛換了新機，iOS同whatsapp都已是最新版本。但當我search訊息時，跟未換機前搜尋字眼一樣，發現只顯示換機後的信息，但我的舊訊息還建在。

有無巴絲打都預到咁情況？

No problem . iPhone 7

iCloud備份？

我用iTune備份舊機，再喺新機回復iTune備份的。我係咪要喺whatsapp入面先備份去iCloud先呢？係咪要再重新安裝whatsapp，然後從iCloud回復先得呢？

有 唔知係咪whatsapp問題

岩岩換新機？係咪用itune回復？

係 用iTunes 回復
你睇AppStore 評論都有人講呢個問題

我都無曬啲sticker

我都係 whatsapp好撚廢

我都無晒

一樣 無晒 sticker + 舊機所有 history 都用唔到 keyword search , 用 itunes backup

同問

舊訊息應該刪走 再沒留憑證 我共你去到最遠 也只是友情

係咪喺whatsapp app內用icloud recover就冇事?

我都想知，有無人係用whatsapp內iCloud 回復就無呢個問題呢？

我冇用 iCloud

可能indexing

用icloud完全無問題

同你一樣，restore 完之後，舊 msg 喺度，但係 search 唔到

我用whatsapp 本身黎backup
咩問題都冇 有sticker 有history

用whatsapp入面backup多一次
之後del app重裝
Restore返msg
就會search得返

親身經歷

On99!

係呀whatsapp換手機backup左都會唔見左一部分資料
所以咪廢囉

係你地犯賤啫⋯⋯成班傻柒有iMessage 唔用?
真係命賤睇你地平時都係人地話曬事用咩app都冇自主權
用乜撚what app？

真係得咗